По рельсам катится с постоянной скоростью вагонетка. Радиус ее колеса равен $r$, а радиус реборды
(бортика, выступающего за обод колеса и предохраняющего колесо от схода с рельса) существенно больше. В
некоторый момент времени скорости двух диаметрально противоположных точек $A$ и $B$ обода равны по модулю
$v_A$ и $v_B$ соответственно.
\begin{enumtask}
    \item С какой скоростью катится колесо?
    \item В тот же момент времени скорость некоторой точки $C$, находящейся на реборде, направлена
        вертикально и равна $v_C$. однозначно ли определяется положение этой точки?
    \item Чему равна проекция ускорения $a_{C_y}$ на вертикальную координатную ось?
\end{enumtask}